澳洲參議員威爾斯：當法律被違反，澳洲需採取果斷行動，包括驅逐中共外交官

終國: 衰弱咇豬

全球（文明國家）斷交

刁大大：非洲各國也是文明古國